如果失業高，樓又唔跌股市又路跌

究竟經濟係咪已轉好？

好似叫緊縮+滯漲

係滯漲而唔叫「好」，讀下econ

滯脹要睇埋一般物價水平，唔係睇股價或者淨係睇樓價

即係快q啲走

好大鑊，除非你有一堆安全資產

唔明

日本人個迷失二十年過得咁都係講緊失業高股市跌但樓價大跌

香港黎緊係失業高股市跌貨幣收皮但樓價繼續企硬